放火一定係班黑警做

4/8

今日警察換黑衫 full gear 汽油彈

已fc

幫手share埋啦

不要說「光復香港 時代革命」
試著說「五大訴求 缺一不可」

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

其實啲文宣最好有埋片

推